# Fundamentos de programación - 2012

Repo que alberga los archivos de la materia fundamentos de programación cursada en el 2012, donde aprendi los aspectos básicos de la programación, mas especificamente, de **C/C++**
